{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 리안 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせでは客室料金が2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは追加料金が発生すると案内しています。 また、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に課される可能性があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行するよう案内しており、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできないと言及します。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があるといい、これによる不利益については当社が責任を負わないとご案内しております。 騒音が過度に発生した場合、退室となり得るのなのでご遠慮くださいと要請し、客室内の物破損および盗難時には刑事処罰を受ける可能性があると警告しています。 ご予約の際の特典としては、ルーフトッププールのオープン、調理が可能なペンション型キャラバン客室、キャラバンカラオケ機械の有償貸与機能が提供されると案内しています。 また、全客室には駐車が可能で、スタンダード1室は1台まで駐車でき、VIPオーシャンビュー1室は2台まで駐車できると案内します。65 インチのスマート テレビとスパが備わっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "2名入室基準となっております。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、特殊客室は追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に課される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行するようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできないとなっております。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "騒音が過度に発生した場合、退室となりますか？",
            "answer": "はい、騒音が過度に発生した場合は退室となる場合がございますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはルーフトッププールのオープン、調理が可能なペンション型キャラバン客室、キャラバンカラオケ機械の有償貸与機能が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室には駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "スタンダード1室では最大何台まで駐車できますか？",
            "answer": "スタンダード1室では1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "VIPオーシャンビュー1室では最大何台まで駐車できますか？",
            "answer": "VIPオーシャンビュー1室では2台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には65インチのスマートテレビとスパが備わっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 529
    }
}